5歲女童虐殺案 繼母曾向丈夫表示「睇佢前面就憎佢後面」

5歲女童疑遭生父及繼母虐待致死案，今於高等法院續審，繼母繼續自辯。控方盤問時指，繼母曾於微信向丈夫形容「睇佢（女童）前面就憎佢後面」，繼母今解釋只是抒發情緒，因面對女童覺得壓力很大。控方續指，兩童曾表示想搬回舊居，但繼母漠視他們意願，繼母今承認兩童的確不願意跟自己回家，男童稱欲回祖母家，女童則指「夜晚想去McDonald瞓」。

唔鍾意咪比返親生媽媽照顧囉

女童則指「夜晚想去McDonald瞓」...

個死仆街後母!!!

5歲已經要訓老麥

兩個細路想同啊麻住，兩條仆街咪由佢地羅，係要搶返黎虐待，而家搞出人命了。

唔鐘意咪送走，好過打死佢

仆街後底乸

痴撚線